唔講唔知 由1718到宜家李城竟然有30球12碼

樓主利狗 唔blur咗第一名先出po

利狗果20個12碼全部黑返黎

猁記幾時改名12猁？

熱第幾

依個post會有曼手足？

鏝送左幾多個

李城尾變第一